<resources>
    <string name="app_name">Film dan TV</string>


    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">halo blank fragment</string>
    <string name="change_language_settings">Ganti Bahasa</string>
    <string name="detail_title">Judul</string>
    <string name="detail_genre">Kategori</string>
    <string name="detail_overview">Ikhtisar</string>
    <string name="detail_episode">Episode</string>
    <string name="tab_tv">Acara TV</string>
    <string name="tab_movie">Film</string>
    <string name="tvshow1_title">Legacies</string>
    <string name="tvshow1_genre">Drama, Fiksi Sains, Fantasi, Misteri</string>
    <string name="tvshow1_poster">
        https://vignette.wikia.nocookie.net/vampirediaries/images/c/c4/Legacies_Key_Art_Poster.jpg/revision/latest?cb=20180517122345
    </string>
    <string name="tvshow1_episode">16 episode</string>
    <string name="tvshow1_overview">Di tempat di mana para penyihir muda, vampir, dan manusia serigala dibesarkan untuk
        menjadi diri terbaik mereka terlepas dari impuls terburuk mereka, putri Klaus Mikaelson, 17 tahun Hope
        Mikaelson, kembar Alaric Saltzman, Lizzie dan Josie Saltzman, antara lain, datang usia menjadi pahlawan dan
        penjahat di The Salvatore School for the Young and Gifted.
    </string>
    <string name="tvshow2_title">Goblin Slayer</string>
    <string name="tvshow2_genre">Animasi, Aksi, Petualangan, Fiksi Sains, Fantasi</string>
    <string name="tvshow2_poster">https://cdn.myanimelist.net/images/anime/1949/93415l.jpg</string>
    <string name="tvshow2_episode">12 episode</string>
    <string name="tvshow2_overview">Seorang pendeta muda telah membentuk pesta pertualangan pertamanya, tetapi segera
        mereka mendapati diri mereka dalam kesulitan. Adalah Pembunuh Goblin yang datang untuk menyelamatkan mereka —
        seorang pria yang mendedikasikan hidupnya untuk memusnahkan semua goblin, dengan cara apa pun yang diperlukan.
        Dan ketika rumor tentang prestasinya mulai beredar, tidak ada yang tahu siapa yang akan datang menelepon
        berikutnya.
    </string>
    <string name="tvshow3_title">How Not to Summon a Demon Lord</string>
    <string name="tvshow3_genre">Aksi, Petualangan, Komedi</string>
    <string name="tvshow3_poster">https://cdn.myanimelist.net/images/manga/3/161406l.jpg</string>
    <string name="tvshow3_episode">12 episode</string>
    <string name="tvshow3_overview">Sehubungan dengan Cross MMORPG Reverie, Sakamoto Takuma membual kekuatan yang luar
        biasa yang cukup baginya untuk disebut Raja Iblis oleh pemain lain. Suatu hari, dia dipanggil ke dunia lain
        dengan penampilannya di game. Di sana, ada dua orang yang bersikeras, \"Aku adalah ahli pemanggilan yang
        sebenarnya.\" Takuma mendapat sihir pembalasan budak yang digunakan untuk monster yang dipanggil yang
        dilemparkan padanya oleh para gadis―
    </string>
    <string name="tvshow4_title">Violet Evergarden</string>
    <string name="tvshow4_genre">Animasi, Drama</string>
    <string name="tvshow4_poster">https://cdn.myanimelist.net/images/anime/1439/90617l.jpg</string>
    <string name="tvshow4_episode">13 episode</string>
    <string name="tvshow4_overview">Perang telah berakhir, dan Violet Evergarden membutuhkan pekerjaan. Luka dan tanpa
        emosi, ia mengambil pekerjaan sebagai penulis surat untuk memahami dirinya sendiri dan masa lalunya.
    </string>
    <string name="tvshow5_title">The Resident</string>
    <string name="tvshow5_genre">Drama</string>
    <string name="tvshow5_poster">https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/4/4c/The_Resident_logo.png</string>
    <string name="tvshow5_episode">23 episode</string>
    <string name="tvshow5_overview">Seorang residen senior yang tangguh dan cemerlang memandu seorang dokter muda yang
        idealis melewati hari pertamanya, menarik kembali tirai tentang apa yang sebenarnya terjadi, baik dan buruk,
        dalam kedokteran modern.
    </string>
    <string name="code_language">id</string>
    <string name="detail_rating">Peringkat</string>
</resources>
