<resources>
    <string name="app_name">Film dan TV</string>


    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">halo blank fragment</string>
    <string name="change_language_settings">Ganti Bahasa</string>
    <string name="detail_title">Judul</string>
    <string name="detail_genre">Kategori</string>
    <string name="detail_overview">Ikhtisar</string>
    <string name="detail_episode">Episode</string>
    <string name="movie1_title">Re: Zero kara Hajimeru Isekai Seikatsu - Memory Snow</string>
    <string name="movie1_genre">Animasi, Petualangan</string>
    <string name="movie1_poster">https://cdn.myanimelist.net/images/anime/1532/93563l.jpg</string>
    <string name="movie1_overview">Subaru dan kawan-kawan akhirnya mendapatkan saat damai, dan Subaru melanjutkan misi
        rahasia tertentu sehingga dia tidak boleh membiarkan siapa pun mencari tahu! Namun, meskipun Subaru mengenakan
        penyamaran, Petra dan anak-anak lain di desa segera mengetahui siapa dia. Sekarang misinya terungkap dalam lima
        detik sejak dimulainya, apa yang akan terjadi dengan \\\"kursus kencan\\\" Subaru dengan Emilia?
    </string>
    <string name="movie2_title">Avengers: Infinity War</string>
    <string name="movie2_genre">Petualangan, Aksi, Fantasi</string>
    <string name="movie2_poster">https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/4/4d/Avengers_Infinity_War_poster.jpg
    </string>
    <string name="movie2_overview">Ketika Avengers dan sekutu mereka terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu
        besar untuk ditangani oleh satu pahlawan, bahaya baru telah muncul dari bayang-bayang kosmik: Thanos. Seorang
        lalim penghinaan intergalaksi, tujuannya adalah untuk mengumpulkan semua enam Batu Infinity, artefak kekuatan
        tak terbayangkan, dan menggunakannya untuk menimbulkan keinginannya yang terpelintir pada semua kenyataan.
        Segala yang Avengers telah perjuangkan telah mengarah ke saat ini - nasib Bumi dan keberadaannya sendiri tidak
        pernah lebih pasti.
    </string>
    <string name="movie3_title">Spider-Man: Into the Spider-Verse</string>
    <string name="movie3_genre">Aksi, Petualangan, Animasi</string>
    <string name="movie3_poster">
        https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/b/b8/Spider-Man_Into_the_Spider-Verse_%282018_poster%29.png
    </string>
    <string name="movie3_overview">Miles Morales menyulap hidupnya antara menjadi siswa sekolah menengah dan menjadi
        manusia laba-laba. Ketika Wilson \\\"Kingpin\\\" Fisk menggunakan collider super, yang lain dari seberang
        Spider-Verse diangkut ke dimensi ini.
    </string>
    <string name="movie4_title">The Hopeful Romantic</string>
    <string name="movie4_genre">Komedi, Romantis</string>
    <string name="movie4_poster">https://entertainment.inquirer.net/files/2018/09/The-Hopeful-Romantic-poster.jpg
    </string>
    <string name="movie4_overview">Jess, seorang pelayan yang bekerja di The Manila Hotel, diberi hadiah semua biaya
        menginap di suite hotel termahal ini. Dan selama dia tinggal, dia bertemu Veronica, seorang pencari emas
        profesional. Jess terus ilusi menjadi tamu kaya hotel, berharap Veronica jatuh cinta padanya sebelum ia harus
        mengatakan yang sebenarnya padanya.
    </string>
    <string name="movie5_title">Ralph Breaks the Internet</string>
    <string name="movie5_genre">Fantasi, Animasi, Komedi, Petualangan</string>
    <string name="movie5_poster">
        https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/0/0b/Ralph_Breaks_the_Internet_%282018_film_poster%29.png
    </string>
    <string name="movie5_overview">Penjahat video game, Ralph dan rekan-rekannya yang tidak sesuai, Vanellope von
        Schweetz harus mengambil risiko dengan melakukan perjalanan ke World Wide Web untuk mencari bagian pengganti
        untuk menyelamatkan video game Vanellope, \\\"Sugar Rush.\\\" Di atas kepala mereka, Ralph dan Vanellope
        mengandalkan warga internet - netizen - untuk membantu menavigasi jalan mereka, termasuk seorang pengusaha
        bernama Yesss, yang merupakan algoritma kepala dan jantung dan jiwa dari situs pembuat tren BuzzzTube.
    </string>
    <string name="tab_tv">Acara TV</string>
    <string name="tab_movie">Film</string>
    <string name="movie6_title">"Venom "</string>
    <string name="movie6_genre">Fiksi Sains, Aksi</string>
    <string name="movie6_poster">https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/1/18/Venom_%282018_film_poster%29.png
    </string>
    <string name="movie7_title">Aquaman</string>
    <string name="movie7_genre">Aksi, Petualangan, Fantasi</string>
    <string name="movie7_poster">https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/3/3a/Aquaman_poster.jpg</string>
    <string name="movie6_overview">Jurnalis investigasi Eddie Brock mencoba untuk kembali setelah skandal, tetapi secara
        tidak sengaja menjadi tuan rumah Venom, seorang simbiot alien yang sangat kuat dan sakti. Segera, ia harus
        mengandalkan kekuatan barunya untuk melindungi dunia dari organisasi bayangan yang mencari simbiosis mereka
        sendiri.
    </string>
    <string name="movie7_overview">Dulunya merupakan rumah bagi peradaban paling maju di Bumi, Atlantis sekarang
        merupakan kerajaan bawah laut yang diperintah oleh Raja Orm yang haus kekuasaan. Dengan pasukan yang sangat
        besar, Orm berencana untuk menaklukkan orang-orang samudera yang tersisa dan kemudian ke permukaan dunia. Yang
        menghalangi jalannya adalah Arthur Curry, saudara tiri manusia setengah manusia Orm dan pewaris sejati takhta.
    </string>
    <string name="movie8_title">Deadpool 2</string>
    <string name="movie8_genre">Aksi, Komedi, Petualangan</string>
    <string name="movie8_poster">https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/c/cf/Deadpool_2_poster.jpg</string>
    <string name="movie8_overview">Deadpool tentara bayaran penyihir bertempur melawan Cable jahat dan kuat dan orang
        jahat lainnya untuk menyelamatkan hidup anak laki-laki.
    </string>
    <string name="movie9_title">Black Panther</string>
    <string name="movie9_genre">Aksi, Petualangan, Fantasi, Fiksi Sains</string>
    <string name="movie9_poster">https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/0/0c/Black_Panther_film_poster.jpg</string>
    <string name="movie9_overview">Raja T\'Challa pulang dari Amerika ke negara Wakanda yang tertutup dan berteknologi
        maju untuk melayani sebagai pemimpin baru negaranya. Namun, T\'Challa segera menemukan bahwa ia ditantang untuk
        naik takhta oleh faksi di negaranya sendiri maupun di luar. Menggunakan kekuatan yang disediakan untuk raja-raja
        Wakandan, T\'Challa mengasumsikan mantel Black Panther untuk bergabung dengan pacar Nakia, ibu-ratu, saudara
        perempuan-anak kandungnya, anggota Dora Milaje (pasukan khusus \'Wakandan\') dan seorang agen rahasia Amerika. ,
        untuk mencegah Wakanda diseret ke dalam perang dunia.
    </string>
    <string name="movie10_title">Mission: Impossible - Fallout</string>
    <string name="movie10_genre">Aksi, Petualangan</string>
    <string name="movie10_poster">https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/f/ff/MI_–_Fallout.jpg</string>
    <string name="movie10_overview">Ketika misi IMF berakhir dengan buruk, dunia dihadapkan pada konsekuensi yang
        mengerikan. Ketika Ethan Hunt mengambilnya untuk memenuhi pengarahan aslinya, CIA mulai mempertanyakan kesetiaan
        dan motifnya. Tim IMF menemukan diri mereka berpacu dengan waktu, diburu oleh para pembunuh ketika berusaha
        mencegah bencana global.
    </string>
    <string name="tvshow1_title">Legacies</string>
    <string name="tvshow1_genre">Drama, Fiksi Sains, Fantasi, Misteri</string>
    <string name="tvshow1_poster">
        https://vignette.wikia.nocookie.net/vampirediaries/images/c/c4/Legacies_Key_Art_Poster.jpg/revision/latest?cb=20180517122345
    </string>
    <string name="tvshow1_episode">16 episode</string>
    <string name="tvshow1_overview">Di tempat di mana para penyihir muda, vampir, dan manusia serigala dibesarkan untuk
        menjadi diri terbaik mereka terlepas dari impuls terburuk mereka, putri Klaus Mikaelson, 17 tahun Hope
        Mikaelson, kembar Alaric Saltzman, Lizzie dan Josie Saltzman, antara lain, datang usia menjadi pahlawan dan
        penjahat di The Salvatore School for the Young and Gifted.
    </string>
    <string name="tvshow2_title">Goblin Slayer</string>
    <string name="tvshow2_genre">Animasi, Aksi, Petualangan, Fiksi Sains, Fantasi</string>
    <string name="tvshow2_poster">https://cdn.myanimelist.net/images/anime/1949/93415l.jpg</string>
    <string name="tvshow2_episode">12 episode</string>
    <string name="tvshow2_overview">Seorang pendeta muda telah membentuk pesta pertualangan pertamanya, tetapi segera
        mereka mendapati diri mereka dalam kesulitan. Adalah Pembunuh Goblin yang datang untuk menyelamatkan mereka —
        seorang pria yang mendedikasikan hidupnya untuk memusnahkan semua goblin, dengan cara apa pun yang diperlukan.
        Dan ketika rumor tentang prestasinya mulai beredar, tidak ada yang tahu siapa yang akan datang menelepon
        berikutnya.
    </string>
    <string name="tvshow3_title">How Not to Summon a Demon Lord</string>
    <string name="tvshow3_genre">Aksi, Petualangan, Komedi</string>
    <string name="tvshow3_poster">https://cdn.myanimelist.net/images/manga/3/161406l.jpg</string>
    <string name="tvshow3_episode">12 episode</string>
    <string name="tvshow3_overview">Sehubungan dengan Cross MMORPG Reverie, Sakamoto Takuma membual kekuatan yang luar
        biasa yang cukup baginya untuk disebut Raja Iblis oleh pemain lain. Suatu hari, dia dipanggil ke dunia lain
        dengan penampilannya di game. Di sana, ada dua orang yang bersikeras, \"Aku adalah ahli pemanggilan yang
        sebenarnya.\" Takuma mendapat sihir pembalasan budak yang digunakan untuk monster yang dipanggil yang
        dilemparkan padanya oleh para gadis―
    </string>
    <string name="tvshow4_title">Violet Evergarden</string>
    <string name="tvshow4_genre">Animasi, Drama</string>
    <string name="tvshow4_poster">https://cdn.myanimelist.net/images/anime/1439/90617l.jpg</string>
    <string name="tvshow4_episode">13 episode</string>
    <string name="tvshow4_overview">Perang telah berakhir, dan Violet Evergarden membutuhkan pekerjaan. Luka dan tanpa
        emosi, ia mengambil pekerjaan sebagai penulis surat untuk memahami dirinya sendiri dan masa lalunya.
    </string>
    <string name="tvshow5_title">The Resident</string>
    <string name="tvshow5_genre">Drama</string>
    <string name="tvshow5_poster">https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/4/4c/The_Resident_logo.png</string>
    <string name="tvshow5_episode">23 episode</string>
    <string name="tvshow5_overview">Seorang residen senior yang tangguh dan cemerlang memandu seorang dokter muda yang
        idealis melewati hari pertamanya, menarik kembali tirai tentang apa yang sebenarnya terjadi, baik dan buruk,
        dalam kedokteran modern.
    </string>
</resources>
